香港要統領廣東，先可以同中共搏鬥，呢個先係長遠既下一步

其實大家都好清楚，目前癱瘓左立法會到十月

目前黎計我地換來幾個月時間黎思考下一場民眾運動應該點行（除非有新既佔領目標而係有意義）

但有無諗過，呢幾個月係和理非製造輿論去反滲透番

廣東/大陸既人，諗辦法係中共體制內掀起更大既革命呢？

其實據大家所認識，由最近廣州曾經捍衛廣東話、茉莉花革命

愈遠既會有臺灣、新疆、西藏、蒙古。

一直以黎，佢地既抗爭都比我地行得更前

但佢地做十次先有我地做一次國際同等關注程度既效果

係因為佢地俾人滅聲得大勁，而臺灣自身又好撚唔爭氣

而香港係國際關係上又處於一個蝴蝶效應生態，國際對於

香港既取態其實咪又係虎視眈眈，從香港既缺口可以令中

共逃避，或者透過香港來轉化，自從中国成為第二大經濟

體就不嬲令大把國家以利益行先，但永遠後知後覺所帶來

既破壞係更大，依家出面成班人想斬佢呀

換一個講法，而且係無可奈何既講法，香港同周邊地區有

命運共同體既宿命，我地必需攞番主導權，長遠黎講

南北戰爭既意識形態在所難免，歷史一定會係重覆

利申：p牌、臺灣國番黎、9/6-1/7前線成員

推

正確
但要做一兩年文宣先 大陸毫無反抗意識
佢地覺得錢就係一切 中國係最強既國家
要搵到位入說服佢反抗地先

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

諗多咗
=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

呢個都可能係我地香港人見到表面果層

一定有部分廣東、西藏、新疆人，維吾爾族人同我地有一樣諗法

一個多民族國家，尤其極權統治，正如羅馬隔離都有佛羅

倫斯，香港人眼看世界格局要夠闊

革命既意識最重要係要俾佢萌芽

正如種植物咁，種子轉化都要特別處理啦

你諗少左

天窗理論

中國人性情是總喜歡調和、折中的。
譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。
但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。
沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。
――魯迅 ·《無聲的中國》

自動送頭大媽區?

其實大陸都好多人不滿中共。之前 d 騷動少極都成千人。不過怕武力打壓所以唔出黎既人佔好多，所以有心冇力係大陸人d 騷亂搞唔大既原因。正因為咁，其實其唔可行。令中共解體既方法一係外國開戰二係內部分裂，重點唔係市民而係由幹部開始咁先有機

廣州獨立

港獨個班都唔撐你啦要乜廣東

P牌仔

P牌仔

我冇嘢講

我無野講

#15呢位user一早block左

唔係 係輸出革命

統你老母，係都要將香港同埋d垃圾地方撈埋一齊，咩居心 香港就係香港，唔理民主定獨立建國，都冇需要拉埋其他地方一齊！大中華膠大廣東膠唔好乘機洗人腦